屌你老母差佬，想轉移焦點，變成黑白衫打鬥

白衫有鐵通，黑衫好多女人被人打點叫打鬥